大家做防具唔好以為得刀手

其實地面求其有個變態佬渣車衝入黎已經死得人， 大家到時唔好咁老定， 眼看8方啊，勇武要拆定欄做road block

8964
香港人加油

be careful